如果擁有無限自殺死嘅能力會點運用？

可以無限咁死，但仍然感覺到死前啲痛苦，死後翻生回復死前狀態，不過仍然會老死病死

Prestige

亞人?

買6合彩

植物人

幫人追數，唔還錢就死係佢面前，迫到債仔還錢

買保險

但仍然感覺到死前啲痛苦
如果佢都唔還錢
係咪搵自己笨

rezero?

死完又翻生有咩用

瘋狂中出愛滋病患者

自殺完會翻生，咁自殺嚟做乜？

去自爆又唔痛

deadpool
logan

唔係好明 樓主想講乜
咩係 回復死前狀態？
姐係死之前 斷左隻手 回復死前狀態 照無左隻手？
定係你想講 番生 重生

辛苦錢黎，但可以一單十幾廿萬，死十次有首期

咁好似無咩用

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

點樣 唔中之後去死 逼佢俾頭獎你

如果你炸死自己 翻生手手腳腳會喺返到

開獎記住有無人中
無就記實d number
然後回到個期開彩前落注
十蚊鋸大樹

都唔係時光倒流

18區狗屋

咁d 斷左既殘肢呢